有冇人6.12之後心情好壓抑?就黎頂唔順

好後悔6.12果日冇幫到D咩手 果日係現場自己一個 見住D學生比D煙整到嘔既嘔
自己反而冇咩野 只係係咁流眼水
淨係聽到膨膨聲唔知咩事 一班人狂走 最後5:00左右就走左去地鐵站 睇唔到前線發生咩事
返到屋企先知咁大件事 中槍既中槍 有比人打到係地下噴血 有人比人迫到入中信狂食煙
好後悔當日冇咩幫到手 D朋友又早走 到今時今日都好內疚
以為6.16成200萬人行出黎 今日政府會比返個公道D義士
結果都係冇 真係就黎頂唔順 好辛苦 真係忘記唔到6.12果日既場面同埋好內疚

唉 push

你的存在是有價值的
共勉之
我地一齊加油

頂住呀！香港人要撐住！

利申：發夢係前線 過來人

場仗都未完，後悔咪過兩日出黎
同投票一樣，多你一個，其實好多架喇
多謝你6月12果日有發夢

做啲你能夠做到嘅事就得
每個人能力 崗位都唔同
唔需要逼自己
但場仗未完完 我地要繼續努力
不撤不散
共勉之！！！！

唔緊要 巴打
我自己都係後面 無上前線
其實好想上 以前雨革都上過 又望見d細過我既學生哥同女仔都衝哂上去
奈何拖住幾個fd 佢地第一次見呢d場面 個個都驚 一射催淚彈就即刻帶佢地走
去到安全地方即刻折返 諗住自己上前線幫手 睇睇新聞發現已經開哂槍 有人打爆頭 果刻真係唔敢上 企左係後面 望住班犬越攻越近 係咁敗退

到呢家都仲係有d遺憾 對唔住班義士們

Push
加油啊巴打